有無人同我一樣間唔中會睇返TVB銀魂？

人氣投票篇真係好搞笑

有呀！好撚好睇

JM9